有冇人一唔開心就摺埋一二邊唔出聲

我會

有d人係會係咁講唔開心

我反而係相反
超靜
好冷淡
西面
靜靜地咁做自己野

但係人地又以為我嬲左佢
明明唔開心既原因係第二件事

iq300+行動

我係個人一覺得緊張或者受壓就會咁
不過有時候係掉轉會講好多野或者係咁同人講我好緊張

從來唔賣慘
有時自己諗仲舒服

有時人地d安慰說話反而會更加激嬲我
始終唔係個個識安慰人
真係寧願自己一個知自己一個靜靜地過左果個好唔開心period仲好

我都係哩類人
但後來發現 有時開心見成咁同人share or 傾返個問題 比起自己摺埋更有用
仲要人哋吓吓估你諗乜 人哋都好辛苦
有咩就講出嚟 你肯傾 冇人會怪你
但真係唔好養成要人估 要人tum哩個懷習慣

都要揀岩人黎講先得架
有d人就係鐘意落井下石 見你好仆街咁就好開心